預測：小英贏總統選舉，但國會藍綠不過半

預測：蔡英文敗選，民進黨唔過半

之後用反共法剿黨